［有圖慎入］皮膚生嘢 求救

有冇巴打絲打知皮膚生一撻撻係咩病？

利申：未曾叫過雞

風爛

汗斑

濕疹既一種 放心

屍班黎

近幾日越生越多 需唔需要睇醫生？

汗癬？ 好似係出汗up住up住 唔抹汗 搞到咁
我上年背隻都有 睇醫生比左啲藥膏我搽就無事 不過近排又生番

一定唔係

緊係睇啦！

睇硬醫生啦....

皮肌炎
r.i.p.

你生嗰陣會唔會痕㗎？

多謝大家 連登有愛

真菌感染？

會唔會痕？
似係生風爛 不過睇醫生好慢
過左好似6星期會變慢性，會手尾長

呢啲似嚴重過敏

我又冇痕喎 不過安全起見聽日就去睇睇醫生

應該係玫瑰糠疹 係真菌感染既一種

利申 之前生過

呢幾日都冇食過同做過啲咩特別嘢
應該唔係掛

似係喎，巴打生完之後點醫返好？

生癬
睇醫生啦

之前返工個度太 污糟試過生泥啲野 個陣好多人教我渣 燒酒 加一粒過敏藥 1個鐘後好返 巴打可以試下

男既夏天出汗好易生 我啊哥都試過 睇醫生擦藥膏就冇事架啦

一係癬一係濕疹